[精神]一人一句mk勵志野

the best is yet to come

I pound of my school.
入恒大做project係精神既

搏盡無悔